香港01再造假新聞: (【警方記者會】將軍澳斬人案50歲男羅湖出境欲潛逃被捕)

"至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人士向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」，又曾為洪一起想辦法。據悉洪曾在飯後喝了啤酒，眾人便認為洪可以此作為開脫求情的理由。而警方在拘捕洪以後，亦在公開發言中多次提及洪曾喝酒和與人爭執。"

"據悉洪某是忠實的藍絲，自反送中爭議以來，他不時出席撐警活動，像8月初他即與一批旅遊業從業員到尖沙嘴參加「守護香港」及「撐警日」活動。他拒絕接受抗爭者自稱代表香港人的說法，並強調他自己以前是中立的，但現已變成「鐵心支持警察」，又暗指抗爭者即使被打死也是自找，因「撩人者賤，打死無怨」。消息稱，洪今晨飲過酒後涉嫌斬傷3人，其後他換掉血衣後一度經羅湖成功潛逃返內地，香港警方原已「冇佢符」。但其後卻有人成功「勸」洪某返港，令他被捕，但他為何甘願返港被捕，至今仍然成謎。"

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已成condom

MON POST 改標題 又唔改內容
最後機會: 再造維穩假新聞 01記者死全家

將軍澳斬人案 男子羅湖出境落網

就將軍澳斬人案，謝振中指警方於今日凌晨1時36分接報發生斬人案後，警方衝鋒隊及巡邏小隊人員約於1時40分到場，案件列作傷人案，由將軍澳警區重案組處理，警方剛於羅湖拘捕一名50歲男子涉嫌傷人。警方重申絕不接受暴力行為，不論涉案人或受害人背景，警方會不偏不倚調查。

支港01 已經唔係第一次
作為記者 連報導事實咁簡單都做唔到
垃圾國家維穩機器

若果真係事實的話，洪返港自首會判得輕一點，因為被公安押返港，會判得更重。

另外，根據報導，勸佢返去，一定唔可以無事，還斬傷3個人，嚴重傷人判6年左右，斬3人雖然同期執行，但點都會重過斬一個，因此，6年係最低估計，除時判6-8年，扣假後4-6年，點都無可能唔使坐，在國內他沒戶口，沒法揾工，也難以生存。返來坐幾年比較合理。

問題係：若果個記者最終死亡，告誤殺/謀殺，咁就十年以上。

支港01心虛改咗標題啦

都話撚左 咪睇01

關鍵時刻會賣港
佢以前洗腦形象係做得好

推

今次係光明正大地作新聞

01記者唔好再負評 呢篇係假新聞

yes or no？

黑警整到程序出錯就告唔入

01記者 呢篇係假新聞

yes or no？

改標題 又唔改內容
屌你老母臭化西

自首因為唔好令警察難做，鐵心支持警察嘛，但問題係一開始點解要除衫著草呢？自己報警拉自己吖嘛，浪費警力